韓國名宿：02年世界盃我是故意爆頭馬爾蒂尼

在日前綜藝節目中，李天秀談了自己為何要爆頭馬爾蒂尼：“那些意大利球員很囂張，他們目中無人，我感覺他們看不起韓國球員，而且有韓國球員在那場比賽中已經被踢傷了。 ”

“我踢的那個人叫馬爾蒂尼，他和洪明甫位置相似，都是隊長。我踢他，並不因為他是馬爾蒂尼，而是因為他恰好在那裡。”李天秀繼續說道。

垃圾賤種韓狗

呢班韓狗仲夠膽提

殿軍已袋

夠膽提仲要覺得自己冇錯呢下先至令人把撚火

仆街真係好撚黑
啲獌狗都要甘拜下風

條陷家產出埋自傳講踢馬隊個頭好爽
然後本書喺韓國大賣

泡菜正仆街，點都唔會原諒